[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #289

ABCD

支持

回帶:
點解1LV團隻馬爾哈哈可以點E?

love u bro

dia wolf bye

kaisa贏一個閪可以唔使玩

DW 仲以為有兩場tiebreaker

隻鏡瓜真係陰公

隻鏡爪執口水尾食都沒

gg

無凱莎玩到呢家有96分係咪好勁

有冇牛

天選之人抽唔到Kaisa阿屌佢老母

我175

無凱莎 229

DW 真係

到底外卡何來自信唔ban kaisa

223

240

IBOY終於玩ad kaisa

得隻LB

Level1 已經輸咗

232

309
鐵膽 Alistar Kaisa TahmKench Gragas Skarner

累積 397 積分

ban垃圾車就得3分
放其他啦

380 牛同kaisa不變 其他3個位睇隊轉

ban晒就5分
出晒就

唔好意思 請問有無人知今日天選CODE

無腦揀 唔分析咩隊用咩英

本身 擺一隻酒桶既

但今日抽到多隻urgot 未擺埋落去玩下野

得3組 好似係

有凱莎但都係得412分

我應該要信史考特玩Akali

DW

URGOT > 酒桶啦
不過ban rate都好高下

個心理已崩潰

抵撚死啦DW 累我冇左咁多分

kaisa都算,唔知點解會akali,方死scout唔簡

不演了

DW班友好似生無可戀咁

打infinity自己troll怪邊個

不要再打了

應該上場輸完比人噴左輪

爽啊 岩岩好40分

今場輸得好肉酸 DW

實力差太多

IBOY瘦到 有無50KG

到加賽啦

Edg今場贏左只係比輸好少少
都係要比大陸仔輪幾晚

返屋企啦DW 難得一場有機會fat fat都俾你地搞彎

G2 sup真係對到都喊出黎

臨尾執返個頭湊到夠20分

希望GREX避到

LPL俾外卡破處笑死

岩岩好放左2張

EDG唔係第一次 之前仲要正賽輸INTZ

其實真係一張廿分咩?

我好似有鋪得兩隻KAISA
但拎成72分

頭六場藍方全勝?

清一色左邊喎

加賽

俾evolta教玩李星

第七場都會

G2

點解無人BAN 凱莎

Ban左天選之人會得5分

強隊自然有套路應對 廢隊拎到都係廢
所以你pick完我都一樣有方法打柒你

G2 個場放左2隻凱莎 同2隻牛

g2 blue side

Uzi kaisa

世界三大AD

順風uzi>平局uzi>逆風uzi

g2藍方

屌你老味最廢既second seed 都係GMB

GG垃圾車

其實睇左幾場aatrox都贏唔到urgot, 點解仲有人揀？

外卡教練個腦係咪裝屎

逆風瘋狗 平風狂小狗 順風uzi

sup唔玩kaisa咁冇膽

全開咁刺激

perkz 隻akari

必輸燼 我信

又玩燼

拉進垃圾車

必輸燼

SUP一定要PICK KINDRED
唔係一定唔夠傷

100%勝率

就咁睇G2個陣廢過對面

歐美好中意必輸燼

g2 ad 又要玩燼

淨係垃圾車都頂幾件

中路urgot, maple都狂操緊，咁快有人出

wa diu玩銳空

嘩屌

技術廢
放完煙花就自生自滅

之前LPL 同LCK PLAYOFF果期已經有人出啦

sor唔識野

個陣CHOVY已經用緊 屈左幾場

janko 係咪得olaf

今日塔莉雅都carry左場

又放Urgot比G2

都幾癡線
有少少似以前中路sion

sup個陣會唔會唔夠輸出

aatrox肥唔到就gg

見親sup top 玩aatrox 次次都rj

8分鐘差2k

輸成1.5閪又死左次係咁

連perkz都唔送 應該玩完了

咖哩歐同廢左冇分別

中上輸兵輸到咁

重要下路後期切唔郁ugrot

今場連perkz都唔做傻鳩
sup molamola

G2上路係咪唔識玩 ?
玩坦裝?

見你adc淨係玩功能型ad玩得好咪可以揀大坦

得個多撚盾都叫坦?

贏50兵喎

原來akari 係aatrox 既counter pick

ugrot下件出全攻都得
冇人威脅到佢lu

投降啦唔打啦,對線輸3K

條中路咁壓支援都支援唔到

打錯應該 係話SUP

olaf肥到

你想打又打佢唔到，trade又未必夠trade

W隱身咁煩

上路唔洗下下出純坦好睇好多

sup 做乜9

對線期真人換路可能無輸得咁慘....

SUP垃圾pickban
酒桶又揾唔到機會
又唔打5打5團戰

balanced

四大賽區始終係高一班

中路可以出
但贏咁多wfc坦裝

辛辛苦苦拎隻大河蟹,唔小心就無左

我意思係唔洗下下睇maokai ornn sion呢堆19英

ashe打落ugrot同r痕冇分別
aatrox打唔到傷

一場kaisa第一名又加左一百分 點玩

前提你中路都係坦

法王又派膠

開送

開始throw

WADID

其實想問好耐，烏爾加特E閃會難防好多，但見親都係閃E

無人跟得上

隻urgot.....坦撚到

引Olaf開左大再打
Ashe就有位輸出

兩隊都廢鬥廢

垃圾車真係坦到

gbm

分開兩邊打 但係人地一隻urgot已經頂死你3件

冇大打咩交

傳過去送頭
真傳送

太肥啦

打都打唔入垃圾車WO CHING

Urgot屈撚到
GBM又衝出黎送

唉
無得睇G2跌落2nd seed

ugrot你冇前坦英,佢全坦ashe打唔郁

陰公 贏少少又輸返個大既

Pick ban已經輸左

SUP 要輸出無輸出,要坦無坦
FF 算la

差太多啦

垃圾車應該企係到比SUP打30秒都唔撚會死

係咪將Aatrox睇得太重要

而家ugrot石像鬼緩速甲
你點切

Pick Ashe唔知有咩用

佢肥到係可以贏
但一黎輸2個閪
打飛機咩

係咪今晚抽籤?

成日見perkz搞鳩佢D頭髮就好想笑

係咪抽埋籤?

根本選手問題

個陣唔夠傷
最尾個pick就唔好出酒桶
出下趙信博前期或者鏡瓜博後期好過啦

阿卡莉

Let’s go g rex

Jhin無走位
攞Ashe Braum Gragas都打唔出優勢

c9係咪今年已經係咁先

好奇抽中邊隊打日本仔同sup

抽未

幾時抽?

Aatrox算唔算high risk high reward嘅champion 感覺上呢啲champ soloQ pick出黎又得 唔明點解咁多proplayer係比賽用

等陣抽簽都唔滿意?

就*

快啲抽啦
有咩好討論

唔算
有復活已經屈
幫到佢肥
cuvee:一個斬9個

入group b

markz都提到點解唔揀kaisa

G REX 對日本

因為佢地無諗過Aatrox對線會輸50兵
肥唔起唔太痛又唔太坦

個人覺得佢比起一般鬥士打團更有威脅
淨係可以AOE都已經夠屈,仲有內置復活,其實真心幾勁唔算高風險英

grex對IN

明燈黎個播你

勿橙

我講下炸計大家燈

個wadid 成日in game BM 人
想睇佢收皮

EDG VS DFM

無左DFM啦

日本仔RIP

強國打日本,輸一場都比人屌到上天花板

日本仔bye

中日大戰

國仇

架仔 慘

EDG唔3:0要游水返去

宿命對決

日本仔打依啲豬

好難講 rng同geng都慢熱
C9入圍賽熱過身 初頭表現應該會好d
要出線 有好多硬仗
Vit實力未明 如果有舊年兔仔既實力
咁呢組真係會好撚精彩

陰公豬 抽中GREX都有機會打小組

唉屌最唔想睇到係咁
一陣啲大陸仔又成地精

屌唔好SUP

C9個樣好撚開心

中日大戰，到時留言好睇過比賽

C9 vs GMB

抽中m5笑到

c9爽到呢

edg會變抗日英雄

C9笑得幾撚開心

grex一念天堂一念地獄

Licorice 個樣

g-rex vs sup

各位觀眾 SUP!

88 grex

toyz???

正

INF

Toyz忍笑

好過抽sup

TOYZ 歐洲人 真係識抽

toyz

Toyz

咁就16強

toyzzzzzz

Toyz又紅褲

g2又打番sup?

Toyz:輕撚鬆16強

g2再打多次sup

WTF

傻啦, GREX VS SUP

胎屎

Invalid 仆你個街

易食指數

g rex一定要打sup

係喎 定掉轉

GREX vs SUP
撚咗toyz去抽

on9999999999

其實都唔洗抽
g2唔可以再撞sup

都唔知抽黎做乜尻

要打sup

??

最後抽黎做乜撚

點解一開始得三個波

做乜鳩

16強都有難度

笑到仆街

係wo屌 g2 sup同組 on撚9

影相用

其實我諗係以示公正
4張係齊度

Sup好勁咩

笑死 C9抽完咪唔洗抽囉明明

Toyz catwalk

做咩事重抽

未必贏播

唉原本以為無所謂

媽呀 抽波果條友點做野咖 咁都抽錯

一係全部抽過一係咪鳩抽啦

seed2最強

忍完笑變死狗樣

外卡最勁

即係點

做馬做到 又逼害我LMS

jankos：dllm on99

都話pawn燈

外卡都過唔到你憑咩打小組
唔洗擔心啦

沙田賭神OP

一念天堂一念地獄

撚咗toyz一棟

我覺得實力上sup>日本>int>怨婦

下籤

G2 無可能打SUP咪要抽過囉

LMS d簽運真係出名屎

sup都唔係好地獄姐
睇咗4鋪都知個洞係邊啦

最好笑係班caster無即時load到grex要打sup

如果目標係8強,其實打邊隊都無分別

全部抽過有排抽
第3個抽好大機會好似頭先toyz 咁架

LMS傳統黑仔

真心外卡都打唔贏不如死左佢算

不過連sup都輸 無資格入小組賽

今次唔關事啦
佢第3個抽本身又抽到隊好野
係比賽制屈機姐

GMB難打啦
licorice同sneaky穩到痴線，爭jensen生性

依加知道先苦後甜同先甜後苦既分別

g-rex 入到16強當佢贏

學Hka咁比土耳其踢出局

GRex要贏SUP唔難啦

GREX邊有咁早輸
點都入到小組先啦

上年fnc wo

好難講呀

fw都唔敢寫包單8強...

除左GREX應該都冇咩懸念架啦
諗下點擺隊好過
BTW依2日好似都冇咩TRIST

Toyz:屌 個劇本要爛尾

抽簽次序係點排
又唔係跟ABCD次序 你話唔係做LMS我真係唔信

我覺得Kira同Jensen實力上都爭幾遠

希望啦 你知grex真係唔穩定

架仔好慘

講真Toyz次次開post都無好野不如下次燈下

G-REX 話最驚打日本WOW
SUP應該無咩野

Grex如果連外卡都打唔贏仲講咩簽運

我原先都以為G-REX贏唔到GAMBIT
G-REX都贏晒兩場 兩隊外卡唔會實力差咁遠掛

anx kira就有得打

呢隻?

想EDG輸比DFM 跟住國民大屌

講個後勤深度都夠啦
Bo5唔同bo1

咁都要有點目標嘅,唔通真係韓國短線遊同呃機打咩

AB抽完已經CD邊個先都冇分別
形式上點都要抽一抽
只係柒左拎錯左個波比toyz

BO5 根本就係實力對決
G-REX真係輸 好應該下去探親

Kira玩Zoe嗰場真係令我大開眼界

比土耳其踢落次名同出局冇分別

我都想 國電下去吧 同埋日本仔入到小組夠晒震撼

twitch chat o________o

日本仔贏到一場 edg都比人屌到老母都唔認得啦

Bo5係好難爆冷

dfm攞到一場已經夠

無睇到 做乜

條pvp唔係打jg都收哂皮啦
我唔支持屍狗都覺得佢30

grex衰極應該都3-1，重要對面打完小組應該無咩底牌剩

睇完呢幾日表現，grex應該打得贏sup，係candy d幫線真係要改善下

抽中果隊果組既seed1去抽

如果架仔贏到edg
我諗中日網民都會暴動

好似話館長同AHQ都回歸twitch 下年LMS係咪繼續死攬個垃圾網

EDG A組抽先之後到 C9 C組抽
A之後到C ?

Grex 幾號打？

打線係唔錯呀
不過支援我覺得慢半拍

7

睇下toyz點tune隊野

日本真係唔多掂 應該3-0

集氣

BO5 就係鬥B/P 戰術 同角色池 嫁啦

我諗而家真教練係toyz

其實LMS最大問題唔係個網,係G社
佢自己G社個網直播都係好撚廢

我覺得有機會31

最驚empty出事
pool唔知夠唔夠用

前兩場係房都feel到佢打算番去點屌9班契弟

佢手夜曲真心唔得

上年HKA俾外卡搞到要打EU隊, 今年G-rex 俾EU隊搞到要打最強外卡

個wei 做番助手 佢應該全程留係韓國 toyz 教都放心d

FNC 同 SUP 差好遠WO

睇個勢grex 3:0完場

SUP 應該一場都贏唔到G-REX

咁快燈?

痴線賽制
打完雙循環仲要打bo5
唔好理咩隊打咩隊先
本身賽區廢打多幾場入去唔係咩大問題
但打完雙循環仲有bo5 去到16強咩底牌都無哂
勁唔公平

3rd seed 有機會參加world已經偷笑

鬼叫你廢
你係勁你一早入左去啦

邊個叫你3rd seed

3RD SEED 無辦法

酒桶 蝎子 豬女
已見底

夜曲 趙信

連班台仔都知道要喺FB 噓文救GREX
依度繼續吹奏GREX

會唔會出1場baybay

成班twitter 燈鳩 sup beat GRex

出baybay撚下佢手zac

咁都有得complain
有得俾你執雞入worlds 仲唔夠

保障返強啲嗰隊可以出線

EMPTY都係玩坦好D
夜曲 趙信都唔係咁得

empty應該俾人睇穿

G-REX 經過 上次去澳門個一役,見完大場面 今次冇腳軟

睇下EDG BAN 唔BAN 埋日本隻卡瑪 MID
星期六唔洗點睇...快D星期日啦

上年
C9 8強
FNC 8強
WE 4強

冇show底牌嘅幻神去晒邊呀

入到16強已經好滿足 可以睇多GREX世界賽6場 唔求8強

如果要打同一版本雙循環
贏左出線 都已經夠
而家咁打法 用同一版本 對弱隊
即係而家打外圍賽跟本唔公平
要咁打最好就係早一兩星期打
世界賽同一版本起步先係最好

分pool幾都唔公平
今年日本仔play in 我覺得值pool 2

同埋FW小組賽pool 1 pool2好似都比多

駁唔到

Pool1好似係睇MSI 4強

數漏HKA 32強添

係

grex安心上路

EDG抽日本仔 日本仔同c9同組 所以第二個抽係c9

明明好大張, LIHKG壓到咁細張

舊年c9打到4強仲有貨仔wo
入圍賽你係勁既話 根本唔洗用到牌
隨便打
你要用底牌先入到小組
你仲講咩8強姐

G REX 唔係穩輸架 >_<

唔忍心睇中日大戰

同一版本 打多 最少7場 係對弱隊非常唔公平
一係唔同版本就無得講
賽制真心有問題

但你都多人幾場真比賽熱身，
唔怕好似LGD咁跟錯meta, week 1先輸幾場

想睇EDG 輸比日本

唔同版本弱個隊咪又係冇時間練

輸嘅話異地雞唔使返中國

你係勁就唔洗爭3rd seed 啦
人地辛辛苦苦打1st 2nd seed 出嚟冇回報嘅

PLAY IN 同 小組賽用同一版本?

而家講公平性
好似你咁講 抽籤唔洗分pool唔洗分賽區
3隊韓國隊怕乜抽埋一齊係勁就贏冠軍啦

架仔贏咗1場都偷笑啦

輸1個小分都已經唔駛返

MADTEAM 如果打PLAY IN 我覺得分分鐘出唔到線

edg底牌lucian

1st 2nd 3rd seed 齊齊同pool入世界賽又好公平？

打完先改版 大家起跑時間一樣點無時間法

重有大廠Clearlul

Riot:睬你都on9 改一次版搞幾多野呀

S5試過比人屌到飛天，riot唔會再係worlds前大改架啦

如果好似C9咁場場差啲輸已經比人叫要行番去

唔係好記得上年EDG點week1 0-3 了
關我廠事咩

淨係記得FW拉拉拉拉拉拉到1-5

上年個ardent cancer咪又係世界賽出品

以今次為例
如果PLAY IN打8.18
去到7號你仲練緊8.18
但10號就GROUP打8.19
你得兩日練8.19
但其他GROUP隊本身已經練緊8.19

你真唔明定假唔明呀？
而家就係想公平合理咁先會分pool
但打多7場本一版本跟本係唔公平做法
要打多咁多場應該打完先改版

咪講緊10號先出8.19
一係提早兩星期
一係淘汰賽遲兩星期囉

小組照分POOL 想睇淘汰賽轉DOUBLE ELIMINATION

到時又俾人話恰弱隊
底牌都攞到出嚟拗真係on99

佢以為game patch會keep住8.18唔update

唔想再晒口水 我覺得對除左lck外既3rd黎講
佢地應該慶幸有入圍賽比佢地練習同熱身
唔係小組賽大家同樣起點 又比人屠

其實3RD SEED打下入圍賽咪幾好
比佢地熱下身都好呀

仲有以前戰績已經說明3rd seed入到worlds 同俾人睇晒底牌冇關係
大把隊 表現好過所謂冇show底牌嘅隊
唔再回了

岩 你搵人團練又未必有人理 就算有得練對面都未必認真

做乜鳩
世界賽版本打打下比賽會再改版本？

都係既 學RNG話齋 先打難既話會易D上狀態 如果GREX連最強外卡SUP都過唔到 點會夠IG FNC打 打入圍賽周圍空曠有觀眾完全模擬到小組賽果時既情況

真

唔係呀
原來佢係要GROUP 第一日先改PATCH呀

咪就係
你打係8.18
人地練game patch 8.19 因為隻game一早update左
但你之後要打8.19
但人地練早好多 而你為左playin delay左個patch

表現好與差跟本唔係講緊既野
係對廢隊唔公平
廢唔代表唔應該有唔公平對待
一係就唔好比佢地入
比入就應該賽制要公平

我個人SUGGEST TOYZ要上場開始做返教練

英文台話想叫empty過檔LCS

你個腦係咪得直線？
早d打 打完出左名單再改版唔得？
同打外卡外圍賽一樣得唔得？

EMPTY自己都話想去NA打 好多年前得STEVE理佢

唔撚係呱重要打BO5
重以為小組第一名已經入16強

點早d打呀大佬
人地都有自己regional ge結束時間
今年因為亞運所有區都遲左完
你想拖到12月打?
但個時riot要出季前patch tune野點會得閒理你

即係play in唔可以提早？
世界賽早好多練
Play in咪應該提早囉
係咪有人規定左play in就1/10 淘汰賽10/10

2017 Fnc c9 3rd seed打完咪一樣8強
你係勁既 洗咩show真章
第一次睇比賽？？？

有D賽區完左PLAYOFF無耐咋
今年LOL D比賽時間好撚密

本身我都以為係

你將入圍場同世界賽分返開睇就好公平

咁遲兩星期打囉
即係世界杯年 歐聯 聯賽都會早完一樣

如果唔同版本我就覺公平

版本 meta根本得Lucian thresh 出返左
其他同8.17完全冇分別

LMS完左regional 隔一日就抽籤
連grex片都冇時間剪
同我講練patch可以3日練完

咁你其他聯賽都要DELAY咩
算吧啦
廢隊預左自己要搞多一輪
唔係我贏黎有咩意思
你唔好話BO5藍紫隊優先權唔合理?

又係呢句
係勁唔洗分pool同賽區
係勁就拎冠軍啦

根本版本冇影響
特別riot今年差不多冇改過

出年有offer好狗衝啦

季中大改完知奶野都tune番ad patch就直到而家

唔同版本咪對輸嗰d隊唔公平囉

入圍賽 小組賽 8強 4強 決賽既META唔同都正常
上年入圍賽無人BAN JANNA LULU
小組賽興CAIT速推流
8強,炮娘無敵流
到4強就GALIO,決賽就上路META,根本無咩影響

Lms 季後賽隔左兩星期先打 再打左兩星期 唔記得有冇記錯
韓國打完聯賽 兩星期就打好 一樣唔知有冇記錯

電狗酒店咁豪ge

英文台好鐘意佢

你連8.17 meta 同8.18 meta其實冇乜大分別都睇唔出
建議你唔好再睇比賽

其實佢操作唔勁
留係lms好過

你當班選手機械人
後勤係超級電腦
要休息團練加搵資料架
直落打

一向大家互就嫁啦
打完世界賽 係咪又即開聯賽？
最快都12先明星賽啦
Bo5一向賽制都有講明邊隊/有權選邊喎

咁所以我覺得PLAY IN GROUP時間安排都合理
睇返上年,打完既TEAM除左HKA都起碼8強
雖然PLAY IN GP D隊唔勁,但係正常比賽既手感同埋情緒上既適應
我覺得係好過比多1星期你自己去打訓練/單排

比少少logic
如果打外卡
你要show真章
證明二個可能
外卡好勁
或者你好廢
Major region 咁廢ge 3 rd seed
World is not the place for you

Play in 當預賽咁打
同training 差好遠

打得好又識英文，過NA仲可以唔食外援位梗係鐘意

仲有埋translate 服務

lm

你講乜呢？

Lms
今年8月17打完
9月7先打 playoff
9月15先打哂

Lck
8月9 打完
8月12 打play off
9月8 打哂

岩先睇返edg打外卡都輸個場好撚正
好似好撚熱血

其實play in 係比機會外卡證明自己
亦比major region 3rd seed證明自己係實至名歸
example hka
而且今年版本暫時只係Lucian thresh vayne多左出
其他都同playoff冇太大分別
而且summer改返ad patch之後 好多英都可以出
所以冇咩話英雄俾人睇穿
至於style 你本身region有咁多比賽 好易scout
唔差依幾場

LMS Regional呢？

LMS regional打到9月22

操作有待觀察
佢有進步 但唔肯定佢高度
暫時Grex d scout做得好好
佢track enemy jungle path好強
但未睇到佢高操作一面

勁同廢唔係重點好無
講緊係對呢8隊唔公平
一係唔好比佢地打
一係應該起跑線一樣
唔係因為弱所以賽制不好公

如果好似你咁講
係勁唔洗練 打第一日先公怖新patch啦
一係第一種子可以一拎到世界賽名額就比新patch該戰隊研究 因為廢所以先遲拎到

外圍無所謂
8強先係戲肉

屌
係咪要講明
點解人地賽區戰隊比lms多
但lms會最遲打哂
又亞運？韓國都係亞洲
跟本係賽區自己問題

EDG抽日本隊 無天理咁好彩
Grex要打SUP 大家兩個韓仔

點解起跑要一樣

屌認真好想睇grex 打爆sup
twitter 班仆街個個睇死

點解世界賽要出新版本

覺得pk可以carry
如果俾鬥士佢
如果坦打坦 團戰55波

點解我第一名入group 要同第三名入group
同一起點玩bo1先？

首先你要明白play-in係照顧緊外卡賽區
你諗通就明點解一路要係同一個patch
3rd seed打多幾場比人睇抵架喎
邊個叫你淪落到要打regional先

Cancel jor直入八強
有play in 根本好公平
因為group stage 打bo1
強隊有機會俾弱隊偷雞
你亦冇loser bracket
如果新版本 對強隊咁辛苦拎seed 1至唔公平

屌LMS戇鳩唔係討論前設黎架咩
咁事實GREX係慘喎

你講乜鳩
第一名咪確保左佢唔會撞到其他賽區第一名唔會同組囉
同我由頭到尾都無話反對打而家果個外圍賽
係唔應該版本一樣

發現你都幾好笑
咁play in打8.17 滿意未
你練你既8.17過世

從來所有比賽都係弱隊打場數多d
點解？
因為你弱所以要去到要打多幾場依個位
咁強隊佢努力去咁強有咩著數？
咪係睇多對手幾場
你話咁叫唔公平
你真係Cls

我明白呀 唔係當年有幾隊魚腩唔好睇
真係唔明咩諗法

係咪有錢人去買m記唔洗排隊
窮就要排
原因鬼叫你窮

都唔係呢個概念...

你個腦係咪得直線？
上面講左
play in提早又得
小組賽延遲又得
無人一早規定1/10一定要打

咪偷換概念
拎playoff第一名係實力
亦係大家同一起步點

唔係睇reg果個region咩
可以唔食外援咩

以前就係太公平成日搞到出現一邊倒屠殺
戰力差咁遠 點樣追求公平？
與其追求公平 應該係追求平衡
比d廢隊同3rd學下野（差距其實唔大）
3rd又可以睇下自己既問題
提升到實力又學到野 所以bo1同bo5都比佢地練下
下下迫佢地去同d精英隊打
好多弱隊對線 小團已經崩撚左啦
仲學咩
Patch個度係有少少鳩 但對中同下游隊伍影響不大

你直頭Cls
點解要公平
大家全部regular season 打起步一樣
人地1st seed 你3rd seed
點解要公平？

點偷換法？ 弱/窮=抵唔公平
Playoff第一名係實力 所以佢唔會撞到其他第一名
同一版本 同一比賽 打多左一兩場都可以講得過
而家最少打多7-9場 差幾遠

大家regular season 起步一樣
點解要公平？
你有答案未？

轉自對岸背鍋吧:

標題 : 嚯嚯，edg打日本隊，要打成怎麼樣才能讓人滿意?
-------------------------------------------------------

1. 按照現在輿論，玲瓏塔，輸一局跑路

2. 最低要求3比0 在此基礎上可以自由發揮

> 5人圍著泉水金身亮牌子

> 輸了就等於是在 國慶節！ ！ ！輸給了 日本隊！ ！ ！ ！
大家自己想想 說不定上面的熊直接把愛德豬給砍頭了

3. 推光三路，拿大龍，在對方高地看著超級兵把對面的基地推掉

4. 參照亞運會吧

> 亞運會打的啥成績?

> 亞運會17：1 暴打日本

> 一共丟了五個人頭 零個塔零個龍 還不是上的小虎 bp也是隨便弄的。

> 亞運兩把都是把對面當人機打，20分鐘出頭平推，玲瓏塔，中還是夕夜

5. 不說簡單人機吧，虐菜主播打青銅白銀局那種效果要有

6. 要打出褲襠藏雷手撕鬼子的感覺！ edg才能不被噴！

7. 15分鐘峽谷先鋒對面基地水晶跳舞

8. 國慶節 小日本 細思極恐！

9. edg是真的可憐

> 這可憐個錘子，換成RNG,IG得笑出聲，多好的漲粉機會

> 這麼好吸粉的機會，ig估計要嫉妒死

> 對呀，亞運會虐小日本，我們多開心。

10. edg建隊最危機時刻來臨！

11. 第一個輸外卡，第一個輸彎彎，第一個被外卡翻盤。如果。 。 。 。我不敢想。

> 太恐怖了

> 你在講鬼故事嗎

> 第一個被外卡淘汰還是日本隊?有點恐怖

> 嚯。輸一把感覺就是大戲

12. 打日本真是最吃力不討好的，魚男真是鬼才，抽籤都這麼有梗

13. 全力以赴的打。也不要求玲瓏塔吧。殺人跳舞亮牌子泉水金身怎麼嘲諷怎麼來就對了

> 但是如果輸了。我都不敢想像那個畫面

14. 輸一把估計真的被開除出lpl了

15. 三場碾壓並且打野要選螳螂手撕鬼子

16. 最低要求 屠殺3把 否則中日第二次甲午戰爭開戰 阿彌陀佛

另一串 : 定規矩吧，打DFM是輸一把開噴還是輸兩把

> 經濟落後開噴

> 1把。而且如果兩把前期是劣勢 也得被噴

> EDG死一次就噴

> 被對面耗了血就噴

> 如果輸三把就不用噴了

> 被反一個真眼就開噴

> 國電今天輸了這一把，就算贏了本子也不能免黑，必須安排

> 被對面反個野就要噴，被對面拿人頭就要噴，被對面領先一個補刀就要噴
對不起，我們就是這麼真實

> 輸一把我不會噴不過肯定有人噴我也能理解，兩把建議打完就地解散，三把別回來了

> 國慶輸鬼子別想了，太恐怖了
> 估計都能上熱搜了
> 妥妥的熱搜第一，我都得郵寄幾瓶辣雞送去基地

> 每過一分鐘沒結束就噴一次

> DFM出泉水就開噴

> 上桌子就開噴

上面條友幾搞笑
人地一早set 好晒所有日期 場地
因為賽區遲完結 就推後舉行 D 錢你俾?
D 場所 咁易又俾你book 到?

今年絕對睇到外卡都可以bp撚勁隊
都有力反咬

咁點解佢唔可以以睇多幾場？

痴線
唔洗公平 1st 全部開場+5%攻囉
世界賽本就應該全部參賽隊
練 賽 應該都要一樣

無論lol又好 dota2 double bracket
你係弱隊/輸左就一定會俾人睇多一二個bo
有咩唔公平？
人地努力同強 advantage is week earned
所以underdog story is so attractive

又偷換概念

咁既話究竟我贏1st seed有咩用
我藏招博第3seed唔使比人睇穿啦

其實我唔明點解要咁執著公平

點解世界賽唔係公平為大前題？

已block 佢
佢不斷偷換概念
根本討論唔到

咁你一樣可以話lower seed可以練多幾場熱身 對higher seed不利

你話打PLAYIN 對3RD SEED唔公平
我夠話無PLAYIN對1ST SEED唔公平啦
本身公平呢個字已經無定義
更何況我唔認真得1~2招比人睇穿既隊可以走得有幾遠
比多D比賽班廢既拎下手感適應下好過啦

其實佢想講既係平等 唔係公平
佢自己都搞唔太清楚
強弱本身已經唔平等

Cls 本身pool 1就係可以唔洗撞其他區第一為大優勢

點夠你講

上年C9 WE FNC咩底牌都無哂?
始終實力最緊要
所謂底牌咪又係偷人雞好似ANX咁
最後咪比H2K大炒3:0

其實我真心覺得雖然PLAYIN無咩視覺享受
但係對班弱隊係好事
唔明有咩唔公平之處

有幾多優勢 你定？
我睇左六年
我未見過有人/選手話play in 一樣patch 唔公平
特別出左hka example 更加相信要有play in + bo5
All the advantage for the strong team are well earned through their hard work

佢可能覺得上年如果HKA.FB無打playin去到GPC唔會比RNG,SSG果D屠
HKA/FB果D可以屠返轉頭,就係因為playin比人睇穿左
更何況playin本身就係比多左唔同既隊去參與WC
S6果陣得16隊,而家有24隊,比多8隊廢既去試下得唔得,好過本身逼你2隊外卡肉鳩酸
咪叫你班外卡去同班3RD SEED去證明下自己先LO,你都係唔得既,上到去都係含撚

如果fnc冇打bo5 應該係入semi 因為俾人睇哂d招

其實3rd seed最大贏家已經係lms,叫做多左個位
係其他3個region降格要打外卡姐(好似係)
其實LMS+外卡要多謝ANX,唔係佢,班友根本連WC都無得打

今年我相信lms爭氣 唔似上年第一次
特別3rd seed係Grex
如果empty keep住
版本上 睇落勁過mad

原來同外卡求其打都可以睇到底牌
所謂底牌咪姐係奇招
如果打外卡就要出你咪又係同外卡差唔多實力
如果你咁講訓練賽咪下下睇哂你底牌

其實呢個世界唔止lol 會分pool
大家爭pool1都同一原因
優勢大唔大唔係我定 係賽制

好似今年大家都話阿卡莉要ban
睇完呢4日 小組賽b/p已經影響好大.

真係好唔公平
有啲選手可以1,2日練返熟其他英
有啲要練成個星期
真係唔公平
我地應該要等所有人練齊英咁先公平

咁pool3 有pool1 待遇不如做pool3留招打勁隊用好過

所有esport 賽制
Loser will be play more than winner in the same patch
而家有三個方法參加world
1st seed 直入group and won't meet other region 1st seed
2nd seed 直入group
3rd seed 要打play in 入
大家起步一樣 賽制亦定左
咁你要去到3rd seed至入world
咁你同我講咩公唔公平

你講到pool1 pool2 seed唔可以有
睇多3rd seed play in 9場的同一patch 優勢
點解唔可以先？點解咁係唔公平先？

唔洗esport喇

好多sport 都有呢d 種子機制喇

真係天選凱莎

得一隻kaisa 2隻牛 垃圾車
都單日158分

咁pool 1係賽制上優勢大有咩問題

我個分身冇用藍粉換卡，瘋狂重鑄到剩幾張，靠1凱莎+4張有D出場率既英，遲起步都有200分執

今日真係收復失地
365了

天選凱莎
望台仔整合分番4日
kaisa 3日拎第一
牛都好勁

偷換概念喎
應該係顧客a付出好多時間好早就到m記排隊，而顧客b後來先到，咁佢咪要排耐啲隊囉，但係顧客b只要肯排埋落去，一樣可以好似a咁買到食物

認真咗sor

證明左點解呢幾年得C9係掂，因為有認真度過戰術去應對meta轉變(eg 辛吉德打we 4保1陣)
NA其他隊一轉少少meta就唔識打，但又唔ban，RR果時比eu啲mage bot撚狗咁撚

咁都嘈足幾個鐘
晨早冇回佢

1st seed唔係同一組係為左公平 同埋賽事既觀賞度

你自己諗4個1st seed放係一個小組 然後一堆外卡放係同一組 出到黎咪8強打後都隨時單方面虐殺

另外咩公唔公平既 要講就一早係playoff到講啦 lck lms果d第一直入決賽 憑咩regular第一可以打少至少六場 對第2-5名既隊真係好唔公平

有冇人打euw?

講公平都on9, 呢個世界有完全公平既咩? 你生出黎樣衰都已經唔公平左

如果黎到worlds pool1 又要打play in,對佢地成個regular season 既努力又公平咩???

其實位ching係咪買外圍/天選之人all in edg/g2之後跌錢

Grex頂唔頂到sup

問題在於有pool就係獎勵個啲平時keep到高水平嘅隊
Lms廢還廢 電狗msi都交到作為地區頭名嘅責任
入到msi 4強 然後報住first seed
努力先有回報
外卡想有同樣待遇就努力下克上

咁都有得嘈

最弱seed 1 grex vs 最強seed 2 sup
手刃仇人系列國際版

你睇到我呢個CD-Rom 火都黎

賽區1st seed 其中一個advantage 係唔撞其他1st seed
(咁TL 點解係pool 2 係咪唔公平？ 係因為NA戰績廢呀）

點解3rd seed 要打多咁多場 係因為你廢呀 因為呢個係你既disadvantage

點解唔隔多2個星期打 咁你返去睇返riot 既announcement 佢講左因爲唔想選手係國外咁耐所以要搞到比賽咁密 你而家叫佢隔返開2個星期？ 你assume riot 無其他野做？ 選手唔使放假？

講到底 呢個世界無絕對公平 每樣野都會有漏洞 但so far 我地睇唔到呢個賽制show 到有咩好大disadvantage (如其他巴打講上年c9 fnc we)

Btw 我自己最想問係點解lpl 3rd seed 要打 playin 明明 MSI RR 都係LPL贏

今年攞s賽冠軍可能唔使再打play in

如果係咁 就真係公平左

但韓仔5連冠，而且lck上游隊真係實力接近，保底8強
返而lpl都係靠rng,ig edg係RR都係輸

你faker回塘極都3冠
Ssg一冠
8個season韓仔就4冠 點會俾佢地打playin

得呢場有睇頭

5冠啊ching
韓仔有直入3隊好合理啦

唔係s1 大快活
s2 tpa
其他都韓仔咩
s3 skt
s4 ssw
s5 skt
s6 skt
s7 ssg

記漏左ssw

3rd seed學咩人講公唔公平
咁講法LCK 1st 2nd seed唔直入8強就真係唔公平啦

因為lpl多數只係得2隊入8強
就算係勁都只係rng勁

雖則成日抽9lms水
但電狗msi真係成日做到下野入4強

回帶 樓豬立flag

Empt2y
19 小時 ·
對於vpesports的訪問最後一條問題，我是伴隨著笑聲回答的。
因為記者Xanders是我一個在Na認識到的人，也是一個一直有在追隨我職業生涯的人。
本來是想而不要再被掘角條款禁賽的梗結束這次訪問，奈何這幾年也比較少機會說英文，難免詞不達意，造成誤會。

G-Rex給了我一個重生的機會，隊伍入面也有很多我很珍惜的好朋友，我還是很渴望繼續跟他們征戰未來的路，不管是以後勤的身份還是選手的身份。G-Rex是我另一個家。

佢琴日解釋左佢係講笑only

不過真心打得打inf可以食硬外
日本仔同sup都係一9樣

佢呢4場真係證明自己
由個個都屌 變上到位
但之後真係考牌
Bo5真係針弱點打
佢個pool頂唔頂到係一個問題

其實做咩嘈咁耐
舊年入圍賽出黎個4隊
除左FB廢得濟
C9 FNC都入到8強
WE入埋4強

明明選手都覺得係多左個熱身機會
有D on9就硬係話咩唔公平
唔通舊年playin唔同版本 呢幾隊入到去會變左C9 FNC 4強
WE拎冠軍咩

WE引以為傲既4保1戰術
去到4強先被破解

S7有4保一同香爐就打哂
Kaisa出早一年嘅
Uzi s7應該就有冠
大技個盾個個patch應該長過條血

上年已經係對rng 最有利嘅meta

但英唔算係
上年uzi都唔識玩淫婦

小狗 小狗倒了 今年有karsa又唔同講法 可能又係藏到4強 一直出MLXD

佢FB講的訪問應該唔係得STEVE應佢機個一個訪問, 作者都唔係佢
應該係另一篇?

Tsm empt2y is ready

我覺得係對LPL最有利多過rng

香爐版本令到D唔係最TOP既AD都有能力carry , 靠隻海鮮sup/mid狂保
對uzi呢種本身靠線上直接打穿拎優勢既 係線上優勢無咁大
最後都係要靠打會戰

反而mystic呢d就真係幫助大

【英雄聯盟S8世界賽】點解Empt2y識韓文？全因當年迷上少女時代

翻譯

上年如果話係香爐的版本,不如話係打團的版本, 所以笑到最後的係打團勁的SSG
打團勁的會有優勢, 上年的RNG打團反而唔算太勁
所以到最後都係4強止步

上年佢自己送出去 比bang捉

岩呀 前期對線就係隻sup鬥快出香爐之後互農到AD出山 之後就睇打團
uzi對線優勢真係細左
唔明點解d台仔成日話舊年係uzi既版本

而且玩唔掂淫婦真心蝕
S7狗男女對線無敵咁滯

睇REDDIT, 下年EU冇UOL, 冇GIA, 冇ROCCAT, 冇OG
然後有皇馬, 有阿仙奴, 有SK GAMING

今年練成左

加多幾隊就變歐聯

SK GAMING又諗起TELEPORT事件

但都nerf哂

sk gaming又諗起ocelote 條廢柴
搞隊g2出來又係賣笑
幻神隊

sk gaming = racist team
on99

岩岩睇番
原來bj同svenserken nip果陣已經同隊
但打tsm果陣唔覺得好夾咁
係咪coach問題?

你唔覺得入TSM的人, 10個有9個入左去都會有問題?
我都唔知TSM有D咩魔力可以NERF D睇落好勁的選手

Reginald既黑色切割者

轉左做營運打後期之後就好悶

原來呢加lustboy做coach

又sk gaming

睇eu個邊d新聞除左出國個3隊 S04同兔仔其他都無得留低

Eu 最好睇的時刻已過。

有時佢youtube個d match of the week嘅match up
睇見都覺得尷尬

但主播一直都有質素

上年5連加里奧大魔王爆曬seed咁點打

na咪又係大洗牌

d人咪又係果d 只係轉隊轉到亂哂龍

試ban 是必須的

好想by far返黎教垃圾hjarnan做人

世界大戰抹黑了宇宙了can you feel?

BY FAR做緊真正的ADC

係 caster同production都係eu>na

終於中左一張kaisai

佢10場會有1場carry嘅
by far 上次幫og應該係最後1次打?

佢係希臘當緊兵

話說佢去左邊

佢隻路西恩好好j
eu ad戰神

勁過食屎狗覺 話哂S6 4強 又試過禁撚住deft黎打

佢推特就有佢當兵的相

記得果陣lcs eu
d隊好似都會ban佢隻路西恩

呢加eu adc
真係

Graves lucian caitlyn 當年s4-6好J到

有Rekkles牙

食屎狗 kda之鬼
farm到2046先出來打
第3件ga
唔知仲以為打緊s12 打後期團戰

其實好想知上年隊三叔係短時間內催谷打團能力定淘汰賽先黎真
COOL肥訪問話過佢地成隊唸極都唔明點解打RNG兩場都輸，檢討完一輪先發覺係因為團戰唔夠RNG砌，結果8強開始三叔D團戰癲到橫掃KZ、WE同SKT

收聲啦盲反我EU小王子
jealous小王子又勁又靚仔

俾佢地幾個星期谷團戰佢地應該OK

而且佢地不嬲都係中路慢慢混分鎖死對面中路, 等上下農到出關CARRY個隻...

唔算混分

Crown 直頭係贏線 拎主導權

點都好
G世代/三叔呢隊比我感覺真係一隊極具潛力、比對手迫到入賽末點／GAME5就越能夠激發到實力既隊伍
如果用屈機黎形容S5-S7既SKT，咁S7同今季S8既GG我會用恐怖黎形容，你睇死佢輸硬，但佢隨時讓二追三或者越打越有個下先得人驚

我會用絕望黎形容s3 skt

仲有，skt s5s6 bo5 game1 實係讓賽

S6 MSI同WC 8強打RNG呢兩場GAME 1完全昆左我

等你以為有機會贏就會輕敵

明明game1贏到架

所以s7 skt 係好刺激，睇住佢就死就死咁。

Bo5見真章

16強止下癮

可以睇IG炒FNC
KT炒TL
FW打AFs
仲有RNG炒GenG

最後真係死左
不過s7 由huni 一向都屌開
花生打坦meta 無咁aggressive
仲要bang 由頭到尾都 唔知做咩係咁派膠
都覺得好危 真係唔知行到幾遠

唔係大魔王開外掛咁打rng 都會覺得佢過唔到4強

最尾ssg先收左佢皮

S7 huni 有幾個play 係好靚

睇karsa

huni打得好極
bang咪又係派膠派番出去

5個入面 faker無打rng咁上身
bang又派膠
唔講花生同huni
都輸左喇
但估唔到3:0咁直落者

今年有haru
Karsa mixd 都唔洗驚

其實HUNI同花生未打三叔前都各有小小貢獻既
前者就GAME5打兔仔隻J屎最後下TP秒左POE奠定勝局，雖然打RNG就訓喺度比人CARRY，打三叔直頭比BANG TROLL到犽宿都發揮唔到
後者我就只係記得佢打RNG驚FIVE就酒佬CARRY到震，雖則我認為MLXD TROLL到抽筋先將花生完全比上去
而BANG其實就真係打三叔呢場咁重要既決賽先黎TROLL，佢打兔仔同RNG其實都算核心CARRY之一，特別係打RNG ，一見到UZI走位失誤就針住佢黎屌殺左佢先贏到幾場團戰
FAKER同WOLF就最無辜，FAKER由頭CARRY到尾就公認既事實，WOLF就EDG輸10K個下CALL反CUP ，打兔仔賽末點隻布老母招盾保住HUNI唔洗死既情況下喺塔底贏左最關鍵既團戰
所以戰犯黎講：BANG>HUNI>PEANUT

上年Wildcard Play-off出線咁多

個人覺得同打多幾場無關
反而係四大賽區普遍第三種子係勁過第二種子

第二種子計分 可能夏季根本唔勁唔岩patch
第三種子要打附加賽殺上黎
強如griffn都要輸
根本一定勁過第三種子

睇下今年MAD 100 AFS
就知道

LCK regional
比GenG 練手感用

GRF真係慘
兩次機會

GRF係衰春季未打到上黎 跟住KT又救左AFs兩次

好想睇GRF打WC
非洲隊明顯<GRF

Bo5都打到最後一場啦 實力上係差唔多架啦
AFs第5場都係衰巴龍果波啫

唔覺得GRF一定>AFS
AFS打佢地都係打滿5場先輸

GRF打AFS個陣有時都有D好怪的決策搞到自己輸 (E.G. 第4場最後....)

cool 肥係咪終極守門員

第二種子真係第二勁
應該得IG

到時又會討論LCK&LPL既上路差距

GRF同KT都打滿
如果KT係公認世界強隊 咁GRF應該都值LCK top3

其實知2隊差唔多 私心想睇tarzan同viper

Kiin>all

afs唔開龍sure win
yasuo bd Grf冇人1v1到 afs牽扯着就夠
係要開巴龍 畀grf打團陣5v5嘅機會

冇計, LCK得3張票就係咁
佢同LPL其實要4張都冇問題

個人認為 FNC 應該同 IG 55開
100T 韓國短線遊
利申 Fnatic粉

突然又提grf
好想佢有得打wc

講起LPL本身都幾期待RW
但係季末都幾冇狀態下 唔值出國

要4張就真係亞運會

如果RNG大滿貫 LPL值唔值4張？

只可以怪溝通錯誤

Grex想贏好睇candy同empty2日內吸收到幾多野
Pk stitch koala真係可以做嘅野都做到盡

Rookie 對caps
全賽事最加戲碼

希望唔好拎垃圾車 galio hea 9我地

Empty keep住狀態應該3：0都冇問題
驚佢pool問題多d

Sup真係唔差
起碼勁過gambit

Pool一定有問題架啦
佢玩到鏡爪同olaf嘅
基本上會好少少

唔會4張架啦
應該會變左LPL 第3種子唔洗打play in

FNC點睇都同IG 73波啦，話哂都流傳係勁過S5既FNC你估呢隊FNC流架

Candy用到咖哩歐或者光頭佬嘅
戰術彈性會大好多

點知Rekkles 出番黎做番大腿
佢玩露璐 Galio 打個保排
我都幾期待佢地咩Pick

胎屎真係算救到佢翻身
由連lms都唔算出名到大賽有人識下

有個Debuff 話咩GroupD既第一種子會出局
我有小小驚FNC

CANDY用黎打線打爆對面的
應該唔會俾佢揀咖哩歐

第五場用第二d英明顯廢佐好多

除左某啲op英外
其實好多強勢英係有得靠組合+團隊配合破解
ssg就係一個好例子

candy 最弱真係支援同團
睇下佢覺唔覺醒到

第5場參考值6成到
Stitch都好多派膠位

個人認為grex中上野都>sup (empty keep住狀態)
下路當佢平開，grex都贏面大
加上最尾加賽完全唔知sup做乜 inf可能仲勁過佢
不過LMS bo5

仲有J4+GALIO呢個COMBO ，上年SSG完美演繹點破呢個不敗陣型

冇可能喇
以韓仔歷年統治級實力
Lpl先贏一年就想唔使playin
除非世界賽又改制

我準備左3張Gnar等佢出場
都準備左3張malz等clown

Draven

唔係世界冠軍就唔洗playin咩

s6個陣又唔見人咁講
緊係啦 sven玩起豬女蠍子上嚟諗起都覺得好笑

然後又有異地雞賣笑

成日覺得edg不如執柒左佢喇
廠長只係識打國內d jg
同D NDS死背書有咩分別

rekkles都禁過啦
h2k靠by far咪玩啦

無明確講明

Darius 唔係buff咗咩
做乜無人用

一直以為msi 4強 1seed
冠軍 3seed唔洗playin

世界冠軍唔使打playin
關lpl3 re seed要打play in 咩事
lck 3 rd seed 唔使打play in 係縱觀韓國以往成績 包辦前2名
就算lpl 嬴冠軍 都係一屆 都未必因為咁lpl 3 rd seed 唔使playin

msi 4強1seed係講明
msi 外卡位入到正賽個個賽區直入世界賽都係講明(今年係越南)

但無講明世界冠軍係咪下年唔洗打playin

好簡單姐 兩個區都唔洗打 MSI入唔到4強個個區 第2同第3種子都要打

打skt唔算完全禁住打
第3場仲要比skt領先8k
唔係bang法落士閃現r送頭
炮娘贏緊幾個頭送走ruler再比科家斯秒殺
至少都可以贏返場
上年bang同亞運ruler一樣狀態心態唔好食左屎咁

h2k唔係靠Forg1ven咁靠邊個？Ryu啊？
瞓撚醒未

應該冇得輸
BTW見fb啲外國人都話sup贏grex 3:2

打sup 其實好過打日本

日本睇落真係穩同有理解遊戲
但jg好似唔夠班

純實力嘅sup勁日本好多
但了解底牌嘅程度日本高啲
打邊隊都惡打

手炸彈佬真心好勁

隻上路同gbm都廢廢地

隻韓仔jg麻麻地

上都麻麻地
係LJL faker同LJL uzi係外卡lv黎講好勁

GMB去左美國之後就跌哂WATT.....

呢兩件屌打唔少lms嘅pro player

其中有3個有趣小知識

1.DFM是日本聯賽成立以來第一支打進S賽入圍淘汰賽的隊伍

2.EDG 在S系列賽中BO5勝率為0 這次或許能突破歷史紀錄

3.EDG vs DFM 雖然美其名是中日大戰 實際上賽場上韓國選手人數最多
(韓國四名 中國三名 日本三名) !!

EDG有得刷bo5勝場了

今年會唔會又有隊0-4碌出線

0-4之後4-4好難播

GBM

FNC上年真係笑死
比KHAN狗頭羞辱完諗住係咁先 點知imt有隻一carry五炮娘 射人返去殺自己友

最後打JDG 5場都係haro

今年100t cody done必睇

d組集齊cody done 積奇 小王子
世界賽三大ad

佢又黎料的話, 應該會激死aphromoo..... 然後又好似NALCS Final咁入左雪櫃

震驚全球的三名ad
第一名竟然是!..........

Uzi Deft Ruler
Ming Mata CoreJJ

SUP永遠都留counter pick比GBM
但係GBM完全打唔出價值

好想快D睇
銀河艦隊KT各種派膠

醒醒定定KT
要成才

燈定先
快d數臭佢

Deft 一定派硬

H2K
真係前期唔做嘢 慢慢營運
係D人無咁派膠咋
對真係勁果D就會對線壓到完GAME

所以要睇下正賽點出JG

但koala上限幾高
corejj低配版

認同
無論保，開戰既sup都好勁

牛同tahm

有冇巴打知BO5個紅藍係點玩法，唔知紅藍好難估

首名可以揀1,3,5
次名揀2,4

GenG KT Afs都一定以狂風掃落葉之姿橫掃世界賽

kt到宜家都未贏到一場
廢撚到

KT vs GenG /AFs
咁點

play-in冇點認真睇 但係好似唔覺今年有得show戰隊牌?
咁iboy仲有冇得show牌之後比人屌打

應該可以show表情嗰個?

有得揀仲難搞

KT到依加一場都未贏到廢到一個點
廢

iboy唔show牌都已經俾人屌打

咁就爽
利申，現場睇

真
咪撚再吹隊垃圾

Huni同peanut上年世界賽有派膠，但都有carry嘅時候，比人話唔掂都係同前代比姐，起碼有msi冠同世界賽亞軍，決賽輸bang狀態太差姐，skt都仲叫強隊

依家thal同blank根本令skt由強隊變左中下游

blank呢條木嘴幾時收皮

Bang 發揮好少少都唔洗3:0

世界級垃圾

我估kkoma 好後悔放走huni or 唔拎1億續Marin

Huni唔差

比起q肥，khan，smeb同kinn差姐，但勁過好多top，依家thal

韓國隊贏就得事旦

Grex下限係上下輔
但上限決定係中野到
Playin 中野唔自爆嘅
上下輔根本唔俾對手機會就打穿佢
係慣性派膠放龍未識支援同打野pool太細係隱憂

可能有其他英未出呢

Pk第一場串到食塔食ornn攻咁拆塔
應該俾人屌到抽筋

佢個下真係派膠

唔係銅牌的人都應該知道係冇視野的情況下, 係唔應該咁深入去拆2塔

打慣都知有人守2塔就預左後面可能會有敵人黎
個下串過馬撚

仲要其他人唔係壓緊塔，巴龍又開唔切

好過上年，問左勁耐都唔知KT幾時出場

Grx同Kt惟一相同點就係唔可以讚

Stitch: 入圍賽No1 EDG
Grex No2

唔公平呀屌

唔公平啊應該比兩個波toyz抽多次架嘛
好嬲嬲豬

收皮啦 臨尾個場膠到喊

到達現場了，希望下一次可以以選手的身份跟他們見面

邊個

S4 TOYZ

天選之人
KOREA

中到張Xayah都好

有選手韓服id list未

好爽

食屎啦kaisa

公平咩？

感覺話比我聽
小組賽唔會出到kaisa

我覺得布老母都算counter kaisa
只要刷到一下被動 kaisa就好危險

但冇老母太被動
佢嘅skill set偏向反開

lucian+braum

終於有張varus

快d星期日 想睇g rex vs sup. 覺得sup會贏一兩場先， 燈下佢先

又到LOL世界賽
登一登入打場先
LAST 記錄係15年

花生仔做嘜染返黑髮

candy真係廢..
有場佢玩冰女
青蛙吞左對面
結果佢首先空W
空W都算
之後R自己 唔R對面？
LM打sup輸

CLG果場大家放左啲咩英？教帶路

解哂所有卡都中唔到張kaisa

龍獸

Kaisa個技能組可塑性太高
只要唔太瘦可能性係無限

有crown子就放malz同liss

唔洗登，sup贏硬咁濟

你漏咗velkoz

今日幾點？

12

決定場場放兩張Kaisa

睇完台狗個平均得分表都係咁放算

今日C9打GMB會點放
我得一張kaisa

可能ban鳩左kaisa
Sneaky成日玩

每次比人用kaisa都吊打
不如全部ban晒佢啦

準備開始睇C9 EDG屠宰場

唔記得放C9 VS GMB
我D分呀

一張kaisa都無
然後varus又一定ban

預測C9 3:0 Gambit

屌我都唔記得

GMB 個feel hea到

為分著想
希望佢地今日打足十場

PRE SHOW的分析台瘋狂吹奏EMPTY
2個老外都擺佢係會外賽的DREAM TEAM

Gmb今次冇藉口輸啦
上次係咁寸NA

KT vs GenG 你會點預測

Q:你對小組賽的預測是什麼？不只是自己的組別，還有其他小組。

R:我認為每個小組明顯的top 2會從小組賽出線。A組會是Flash Wolves和Afreeca。B組會
是RNG和Gen.G。C組會是Liquid和KT。我認為C組是最有可能讓第三名隊伍出線的，因為
EDG最有可能去C組。他們在A組沒辦法出線，但C組也許可以。
在我心中，C組人人都可以爭取出線資格。Team Liquid可能沒辦法晉級。至於D組，很明
顯是我們和IG。

個活動根本要改名叫凱莎之人

點解sneaky唔用cosplay個d相

到底R社敢唔敢禁賽UZI?

英文台抽EDG水話佢地有10% 輸俾任何隊包括5隻銅牌仔

Riot老闆係邊個?

企鵝

禁一場打廢隊無咩所謂
不過佢真係幾慘
佢打rank依家全部打中路 唔敢再打ad

眼鏡娘無戴眼鏡

韓國地頭都預左俾人針對架啦

仲要好多人都係俾韓仔剪既”精華”呃左
原片派克真係幾仆制下 送頭又搶兵

針對可以係駐鳩佢
但無諗到可以同隊都特登演佢

Blank treatment

痴撚哂線

韓仔不嬲都仆街
籃球比賽較鐘
電競睇大mon睇人bp
足球大家都知

Sjokz真係好撚大波斯灣
好撚想屌佢!

強國人係仆街
但競賽項目黎講
講仆街冇人夠韓仔黎

Kaisa open

以後唔好係大陸同韓國搞算啦

GMB比較聰明
知道要BAN LISS

Kaisa Kaisa Kaisa

陣間釣魚台大戰 買定幾包花生

BAN撚哂

一日沖一百分不是夢

Kaisa 真係永遠唔ban

Lecture notes

黑人到底有咩勁
點解EU同外卡隊死都要用?

韓國人仲多過日本同中國人 算啦

前期好抽過凱沙

Lucian?
知自己打線廢咪拎隻打線勁黎抗壓推線

uzi發生咩事

但係布老母俾人搶左喎

GMB個AD唔算廢啦....
望下隔離隻SUP先啦...

外卡拎咩都輸架啦
拎路西恩博下贏線威下咪算

自己12pick就選晒下路 搶咩

中kaisa，ryze

唔ban Kaisa都明
Sneaky個pool根本ban唔晒
重要除左MF全部都高勝率

kaisa 痴線佬 fat fat 啦

如果今日強國輸一場,應該要游返去
2場就唔使返去,3場就準備比當地既強國人打死

打韓服同人嘴炮>俾成個韓服針

布老母&Lucian 就等同Ashe& tahm 咁夾

係喎 姐係知廢老玩咩都冇用

2張凱莎, FAT FAT

GMB個陣真係得淡笑，唔講以為睇緊兩年前世界賽

海燈

屌 右邊五隻差啲想放埋球女樹人夜曲
依家都要硬食隻牛

呢隻牛唔負分都當贏

Jensen又打爆對面中路

又話球女係線霸
結果輸比比人NERF到2036既RYZE

GMB中輔都好垃圾

我都有牛

多蘭戒
咩年代

講過好多次Jensen係歐美第一中路，全世界嚟講應該Top 3

隻sup on 9

小虎都唔知贏唔贏到

仆街隻牛係對面

KIRA打CANDY JENSEN都俾人壓兵到咁
真係想知佢打一線中路會點

bj呢？

就咁睇好似GREX仲好過C9

caps?

Jensen已經係一線

呢條友唔掂啦
anx果陣就勁

Jensen

住爆隻波比到底有咩用?

隻樹人

海燈講一講 JENSEN上路即柒

你班仆街又Jensen

EDWARD無以前果種感覺
廢左好撚多

隻牛係咪為左唔送畀對面pick夾硬搶

睇唔透 到底呢波係JENSEN廢定樹人勁

出親去都死

係咪edward唔識玩布老母？

JT隻牛廢D定EDWARD隻牛廢D?

edward其實識玩邊隻 隻隻都成日送

C9

C9派膠

Jensen真係1打9

打完先知 暫時仲係YSERA

我兩邊下路中曬4張卡，但d kill去曬第度

G REX>C9

痴撚線條友CHOK鳩咩

Ysera 訪問個個樣我重好記得

好好笑

垃圾grex 中路跑線都唔識

Diamondprox

這場保住AD就行了 不要問我為什麼 笑撚到我

GMB反正都係賣笑
不如出返alex lch+genja+darian比我地J下好過啦

佢無講錯呀
不過佢保唔到咋嘛
雖然AD對打我唔覺得Stitch會輸

C9只係玩營運已經輕鬆lead經濟

點解鏡爪出攻速個件打野裝

你地讓下頭俾ad好喎

GENJA 條友對線應該就俾人壓一倍兵以上

鏡瓜咪撚執頭啦

3多蘭痴線佬重出江湖

Koala:唔係要保垃圾v我邊有今日

baybay型選手

Sneaky

gg下一場

GMB真係無腦

呢場BO5真係好撚閪
都係去打機算

樹人唔幫鑽石坦塔

第2場之後先擺隻鏡爪

拎分啦 爽

根本唔同層次

Bo幾

成個fight都係人地塔底打

GMB唔好怨自己抽到GREX....
自己打NA都打到咁好意思搶小組第1?

求其台服鑽石搵5條友去打仲勁過gmb

睇左咁多場GMB
都係覺得隻AD最撚慘

三路都輸 振撚咩

座塔打左應該有三分一傷 笑死 打左成十秒有多

怨婦隊連NA都輸 仲有咩好講

除左DIAMOND同AD想贏 其他三個真係唔知做乜尻

睇個勢 應該打2個鐘3:0收工...

鑽石開緊金人 隻樹人竟然走開唔幫擋塔

呢隻BO5我覺得3點之前應該會完撚到場

個天選之人一野鎖曬5場，根本無可能睇完一場估下之後d bp應變黎揀放咩卡

鑽石哥第一場酒桶直頭派埋膠
係靠隻AD守

夜曲一換一就應該要退 痴線

一陣C9入到四強以上 GMB又出TWITTER架啦

1v9

球女no dmg

其實我唔覺得SNEAKY勁隻AD好多
但係其餘4條友真係輸到

水餃

牛負分

Jg傻撚左？

gmb真係打到屎咁樣

天選之人 無KAISA真係唔想玩 場場有得睇無得食

我覺得C9隻JG去到小組賽會比RNG/GENG/BOTH撚

C9真係J死我啦

Ban kaisa la

對面廢咋

呢隊Gmb真係tsm level

Kira真係好撚廢

咁又無
最多咪CLG LEVEL

屌你又鏡爪又金人都塔底開 我都識打啦

今年NA真係勁咗好多, 俾盡55波, 睇臨場表現

你唔好再燈啦好嘛

回哂塘 想睇佢玩場血鬼

無計 淘汰賽最廢應該係gmb

3:0 3:1

幾時可以有返呢個時候既霸氣
雖然好撚似ISIS

係咪想燈到na入外卡？

點解你會覺得GMB會偷到一場

讓賽

事實係NA個打法比起以前成熟咗好多, 我對NA今年好有信心

真心唔明點解diamond同edward打咗咁多年
咁有經驗都可以俾GMB make 啲咁嘅call

DIAMOND 自己都雷喇
頭先中路咁遲先開大救球女

海洋之燈
求下你比你既力量我
我想試下中哂小組賽 之後拎5個主題SKIN

其實你3線輸哂
你都好難有神CALL
CALL係要有返咁上下既對線能力先會好D

na

CASTER: DO U THINK WHAT IS THE WEAKNESS OF C9
唔知邊個:THEY ARE NA TEAM
之後比人屌舛

個訪問俾人鞭屍

Lms troll top 5

滅國神牛
無一隻牛可以誇張過佢

好掛住16年隊ANX

打野baybay
Sup yesera

AD JKL
TOP就出maplesnow

上年GAM都唔錯

睇番都係咁熱血

竟然有廣東話
但係今年竟然無

岩岩先重溫完 lucian top高地果波會戰 講到個caster就斷氣咁

Likkrit

個長髮SUP去左邊 TARIC本人

條友好toxic

中咗2隻Kaisa 牛 垃圾車 tahm kench

GMB唔用凱莎點解唔BAN?

大撚鑊 擺左垃圾車青蛙
希望凱莎拉得返

M5點解係都唔BAN KAISA

比riot ban6個月 之後直接退役

垃圾車，法洛士，tahm都中曬

crown

佢做乜黎

有2隻冰雞 噚日都有一刻諗過落唔落冰雞好
諗諗下都係

Reapered個樣真係好似台灣個個逸祥

邊拖到後期

Kira對線又俾Jensen撚

冰雞+POPPY又諗起G2比人撚

禁賽後直接唔再打

攞隻main冰雞出嚟都輸

唔返屋企貪果幾隻兵做乜撚

我覺得pvp打野好過鑽石

diamond

隻冰雞廢到

蛋都爆埋

Jensen真係撚狗咁撚

Kira 會唔會廢左D
佢一條路崩成咁GMB 根本冇GAME PLAN 可以做到

廢到無眼睇

msi好似都係比電狗撚，嬲嬲豬出冰雞再比人撚

LODIK:EDWARD你唔好企圖做乜野,玩吞肯奇保我就算啦好嘛

求下你地唔好駐垃圾車

C9又派膠

Lodik 1 vs 5

印象中m5冇咁廢個播

S2->S8

你都識講m5

sneaky 做乜,落後咁多

SNEAKY IN LANE LUL

留名睇PVP同EDWARD照舊中後期團戰打頭陣衝去死

VARUS贏唔到線真係唔好上黎獻醜....

又係BLABER

Blaber又食

拉走咗

BLABER去到B組一定會比人撚
講乜都得

垃圾車 gogogo

今埸C9選角有D太睇唔起人....
3線後期角俾人打到咁...

Sneaky成場單機

又經驗王Sven做後備

C9
前期都被GMB 壓住屌
LMS 可以屌打GMB

有邊隊入到去唔會比RNG同GG撚呀

C9咁都叫俾人壓住???

其實點解唔出sven

牛哥

C9俾人撚到咁

c9做乜鳩

唔好燈啦

凱莎負緊分

今場負分 開心啦

巴龍有毒, C9要反cup啦

好似無選凱莎
選左法洛同垃圾車

無乜血開乜鳩巴龍

Sneaky成場有無打過人